多撚謝政府喎，派咁多錢俾商家同新移民，真正做野嘅中下層乜柒都冇

交咁多税真係開心，乜柒都冇份

一蚊都冇，交税就有份

屌佢老母 唔柒封關搞到我返唔到去畢業
而家咩撚野都冇 錢就比支那仔

大家繼續努力工作交稅

剩係識派錢 政府最怕商家 市民一元都沒

有啊，你係咪新移民先，你唔做野咪有錢收

等睇民怨爆發

公司裁員仲有錢分真係正

被人裁嘅就乜都冇

爆發咗啦，星期一繼續返工唔該

由老懵董時期已經係咁
n無

記住準時交稅，唔係你老細同新移民冇錢收

黃屍咪又係派罩畀廢老。

啱呀

不分黃藍

但政府派錢同資源就只係俾藍

林奠甘憎香港人，梗係齋俾"新香港人"啦，反正我地唔會投佢票，益你都費用，呢個女人真係刻毒成性！

你錯啦，我地根本冇票

“返大6“ (指去中囯)搵女人勁生細路都可以

商家今日先係報紙屌9佢

香港地廢佬唔做野先係人生贏家

政府有錢派，又可以去支國搵女人生仔屌閪

完全恥笑垃圾連登仔情人節係度叫春

今日先交左稅
吊

我代藍屍多謝你，又有五千蚊可以買口罩了

轉危為機套哂庫房啲錢自肥